成日發脾氣 求解決方法

有時有啲野唔順自己意 就發脾氣
搞到男朋友又唔開心 自己都覺得咁好黑人憎
有冇人可以教下點先可以好脾氣啲

比人飛就識改

唔好呀 我唔想

無用嫁啦 收皮啦 你依啲人唔受教訓係改唔到 信我